幾時先有篤灰熱線

樓下班廢老 日日夜晚成30-40人圍埋賭錢 又嘈又播毒 好想可以搞9佢地

你覺得呢啲篤灰熱線係對付黃絲定愛國愛黨老嘢

同之前藍店禁堂食但照坐人最後冇事，黃店仲未夠鐘就幾十黑警拉人封鋪。

點解仲有樓主呢啲咁天真無邪嘅人
覺得篤灰係為投訴而服務，而唔係極權一方嘅打壓工具?
你信篤灰，就即係認同佢以民治民嘅支共式統治?
所以小農DNA 搞抗爭，真係睇住自己人都未撚得閒過